香港寬頻氹左我老豆裝mytvsuper

佢早幾日電話轉左香港寛頻，跟住遊說佢拎埋mytvsuper解碼器，仲要每月$38(定係$32?)。

問題係佢屋企屋企冇得上網，睇春咩？!